古有高登三寶 今有連登三珍

1. iw
2. eg
3. 是但

ching聽日仲要返學 早D訓

你就要

師兄好耐冇9up 以為你死左

畢左業 去入筷子?
我正常學校放緊佛誕

死連狗亂bam人

我係負責看住你入筷子果d

你再返工開聲玩candy crush實報串

咪尾
我玩一個官人七個妻咋

實捉到你架 bin到你感情台都唔敢入

我轉戰站矛台跟#手足搵食